KOF d 連技係咪世界最難

跟本用keyboard係好難出到超必
又要連得快 又要似勁舞團咁玩八鍵

惺咁渣ga

街機反而出到 係keyboard難過登天

用鍵盤打kof先好
左右各4指
一定快過手掣

wasd快過士的

Ching 果d斜左右下果d點chok 出來

以前玩iphone跟住chok

同時禁兩個方向
士的左推下推右 鍵盤順住禁asd

街霸仲撚難